祝緒丹係最掂最正宇宙第一討論區(4)

💊祝緒丹討論區💊

演員祝緒丹，活潑好動，演技多變，畢業於中央戲劇學院表演。2019年在新版金庸電視劇《倚天屠龍記》中飾演女主角之一的周芷若，獲得一致好評，被稱為史上最美周芷若。

英文名：Bambi
暱稱：祝祝、丹哥、祝掌萌；香港區：芷Your、牙丹
出生：1992年4月15日（27歲）中國黑龍江省齊齊哈爾市
性格：活潑好動，喜歡聊天，跳舞

影視及簡歷
2017年 三生三世十里桃花 飾玄女

2017年 囧女翻身之嗨如花 飾魯如花

2017年 畫心師 飾岑歡

2017年 一千零一夜 飾周心妍

2018年談判官 飾商碧晨

2019年倚天屠龍記 飾周芷若

待播作品：
一身孤注擲溫柔 飾顧婉凝

心宅獵人 飾元慕青

初戀愛 飾溫靜

不論時裝古代都咁掂。

親民到香港宣傳。

平時鍾意拍片同Fans 交流。

微博

小紅書

抖音

祝緒丹Whatsapp Sticker
by 迪巴拉

by 祝祝係我老婆

祝緒丹資源庫(圖庫、劇集資源) by 迪巴拉

見到牛奶仔搶1001 預左佢唔開=.=

佢就係想搶

大家襯未有果2個BOT

快D 留言

支持芷若bb

無錯

勁掂

係咪有直播今日

好似有一個BOT 咁快

係

本人同芷若日常生活時間表：
7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋敏G, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

報到

仙女呀

你果個芷若係2009呢個

好可愛好靚女

好想追住牙YOUR 跑

一齊跑呀跑

呢個太老同埋個造型唔多掂

個件唔識，依件先係我老婆

黑化左幾似
但前期一D 都唔覺得純

前期都好鬼奸

我都覺,同祝b 無得比.

一出場個樣
好似已經學左九陰白骨爪咁

佢真係想拮死張無忌

佢一早睇到張狗係狗黎

好醒

不過鄧超個格無19果件無忌咁狗

因為比較跟原著

但D 人都係老

完全演唔到佢對無忌既愛同埋內心痛苦

牙YOUR 掂好多
播埋何謂永恆首歌, 第一次睇真係喊左

小昭好正

19倚天啲選角其實幾好

雙兒

望落似廿尾三十

呢件好掂
唔洗波C, 但都好演到小昭個FEEL
勁中意佢

死張狗

牙丹平時都係用依個手勢幫我打飛機

佢右下角果句野就係送比你

張狗堅抵打，佢自己都知衰

同意

祝祝祝祝祝緒丹

今日活動cut

佢係咪唔識玩好搞笑咧

係 唔明點解自己0分

張狗條仆街, 借d易攬住芷若唔放手

借啲以抽我老婆水

攬左好耐

三角戀

勇巴唔好意思
唔想打擾到你同令你難做
所以我會留番喺呢個post度
請見諒

右面個三件先係三角戀，范遙同敏G係sp
芷若只係同我有關係

我在倚天的快樂時代

本來的一對，比人棒打鴛鴦

唉......

唔緊要 唔使道歉

多謝勇巴

條狗公自己最衰

呢張圖做乜撚，明顯林鄭係張無忌，芷若係香港市民，呃我芷若結婚

仲要林鄭像周芷若污染曬

上個post 有討論過。幅圖

林鄭=趙敏

追返post，睇到了

條友將本書睇得明明白白 好難得

整張圖個條友都on9，唔該返去從頭睇一次個故事

我想知仲有無人反駁返佢

我同牙丹扑埋野就訓，聽日一齊去上水反水貨狗

偏心會整個咁嘅圖 知唔知自己講咩

應該迷林奠

話林奠似芷若
係一種侮辱

個Rita Cheung講野9唔搭8
唔知佢想表達什麼

其實我都唔知佢想噏乜

我都唔明 嘗試分析 張圖應該類似長輩圖 佢地冇咁嘅分析 姐係話班長輩膚淺會認為芷若=林鄭 咁咪代表佢其實認同Peter 仔嘅留言 趙敏＝林鄭 但下面又加一句偏心芷若先整呢幅圖 但偏心又點會整呢 前後自相矛盾 我好亂

靚！

型到

若黨極速留明

哇靚到有無原圖

有， 等我開返部電腦cut落黎

唔急, 可以聽日你得閒先

頭先去左沖涼😂

勁靚

新post報到

九成迷敏黨做整

00後見到張無忌係主角就以為佢好人

我都係00後

I mean 無睇過倚天果d 00後
你有睇, 高質

唔怪得你啱啱先有P牌

其實上年已經可以整連登帳，但係無野想留言所以無整，直到想係祝祝群交流

牙祝真係好掂
可以團結大家

電死人咩

好撚攰
但都要支持祝祝

留名

牙YOUR 係精神食糧

多D 入黎

真

十元好正

痴線 牙your好得意

真係睇一次喊一次

青梅竹馬
不敵痴女

喊到眼仔都紅哂，陰公

牙your

我老婆真係好正

芷若 bb

同意，高質00後
特別係識得欣賞芷若bb嘅人

你講得好啱

芷若對我一心一意，唔會愛你哋

真，有眼光，思想成熟

80後想要個芷若咁既老婆

好彩我九十後已經有牙丹做老婆

你果個阮瓊丹

呢兩日我訓左30個鐘好頭痛

不過每次開wtsap都覺得好療癒

何為永恆

祝祝甜笑

Ali 好慘

咩事

開個whatapp即刻精神返

得唔到最愛，又病埋，最後好返又要畀人射

白色強人？
無睇

我都無睇
淨係知道尋晚大結局。

好多正圖

啱啱睇到，又有新回覆

Peter仔係真係睇得明本書 唔係假架
簡直係若黨知己

Peter仔真迷

真
就算全香港反對
趙敏：我偏要勉強
根木就係林鄭

我偏要勉強 係都唔講撒回 吹咩

唉，林奠條柒頭
為面子同啖氣，為難咗香港市民和年青人

可惜條友係藍絲

竟然係咁

最後嗰下槍聲唔知係咪射落ali度
編劇特登留番啲想像空間
係十分低級嘅引起討論技巧

我都有留意佢頭像，
應該係偽藍絲嚟?

扮美劇想整第二季
但通常人地伏筆明顯好多

tvb就係咩都事事但但

我同芷若嘅愛

似偽藍喎

咁高質

偽藍啦

證明迷若都係高質

大局觀

不嬲都抄架啦
以前d 劇一係小說改編, 一係抄外國, 然後ending 改到bbq
以前都話有d 高質演員
依家馬明ali 呢d 都做到主角 ali 放以前應該只係幾靚既丫環

應該係偽藍絲

Ali 好有觀眾緣，上位上得好快
唐姨馬明都做咗十幾年
卒仔丫鬟大茄配角先上到位
Ali 係由3字頭先正式撈演員
對比嚟講係好勁

佢係依家算係有氣質, 人品都幾好, 但演技總係同以前差咁d
以前蔡少芬, 張可頤, 陳妙英一出就好到

我阿媽都成日話Ali 演技吹大左
佢都係鐘意之前四大花旦，牙余果d

因為呢代真係唔得
ali 係主持出身, 因為靚先做主角, 佢無接受過咩training
都唔講以前, 淨係比較倚天果堆, 素素都入型入格
tvb 演員依家完全無呢種感覺

芷若一定更符合現實生活

其實我覺得係金庸開大咗個頭
埋唔到尾， 前面寫到牙Your神仙下凡性格又好
現實同牙YOUR 一齊先合理，happy ending
後面整左個阿敏出黎， 寫下寫下發現讀者受落 就合理化佢搶張狗
搞到靈蛇島之後劇情暴走專登寫衰阿YOUR

Ali最慘

大陸d 演員真係個個演藝學院出生
點似tbb 年年去港姐揀卒

其實諗諗下 成日踩芷若個班人同藍絲都幾match

真
中意見到少少表面野就屈鳩人暴徒

佢哋都唔明咩叫人在江湖身不由己

老豆老母由細培養到大

同意。

系。

上面peter仔講既野好中point，同埋好多野都係被迫出來

演技直頭唔洗提

我阿媽成日串佢得幾個表情
佢家陣都少左睇黃金檔tbb劇
睇12:00 d 重播劇仲多

十分同意，正如而家嘅民怨，
係日積月累被壓迫而成嘅，
冰封三尺，非一日之寒。

成日恰善良芷若 而家容忍到極限
係時候要黑化了

係，和平善良就俾你欺負，
到有少少反抗你咁多年嘅欺負，
就俾你話暴力，好似芷若bb咁，
黑化你就話佢怪佢，好可憐。
正如人哋話，一個做慣好人嘅人，
突然做咗一件壞事，佢就係一個壞人，不可原諒。
一個做慣壞事嘅人，做一件好事，佢就變好人，
值得大家原諒同俾機會佢。

結論：芷若＝被暴政壓逼 不得不反抗嘅香港人

同意
芷若誓死都要對抗暴政
真義士

靈蛇島偷刀劍＝義士嘅激進行為
雖然咁做唔岩 但和平理性冇人聽
唯有咁做 大家都係迫不得已

心水清

暴政=蒙古, 趙敏老豆, 趙敏, 玄冥二老, 阿大阿二阿三, 殺左勁多人

芷若本身義士, 但太純, 比趙敏捉, 偷劍, 想劃花佢塊面, 侮辱佢, 間接令佢師父死
張狗本身都係義士, 但多次因為牙敏而延誤對抗暴政, 最後仲要悔婚

由純變惡都係迫出黎, 開始變得要以武制暴, 但佢始終如一對抗暴政比埋本武穆遺書張狗先打贏蒙古
但比D 蒙古黨屈佢係暴徒

芷若=天琦

真係講得好好

成班就好似比cctvb誤導認為芷若係壞人

梁天琦：我覺得香港過往的民主運動，就是太多人有太多包袱，太多底線

諗起呢個post

牙your = 真義士

confirmed

同意，芷若係迫不得已
道理上，芷若根本以抗元之義奪屠龍係好合理
倚天更加係歸還門派之物，就因為掌門地位
根本無辦法要求兩人借還，「偷」先貼近現實
香港人處境都一樣，民主社會和理非看似合理
但獨裁暴政根本唔容許當事者咁做
唯有走偏以武制暴

其實芷若唔係偷, 係攞返
倚天屠龍本身係一對,
而擁有倚天既郭襄搵返屠龍刀係使命
作為峨眉掌門, 芷若有權亦有責任咁做

而倚天劍比牙敏偷左
芷若亦無需要同佢談判
成本書除左張狗, 所有人都覺得牙敏同蒙古係一夥
蒙古同牙敏曾經殺+毒害佢地,
講左秘密比牙敏聽, 比蒙古人知咪仆街?
正如天琦所講, 牙敏無資格同佢談判

PS: 牙敏最後係變好左
但係成本書除左張狗(主角角度)之外, 無咩邊個覺得佢真心變好

好掂

高貴

勁掂

超掂

YES

優雅

呢個髮型好正

好青澀

牙YOUR 真係好有以前stephy feel 再加仙女再加高貴

牙YOUR 選角真心好
完全做到哂書中仙氣絕俗，楚楚憐人但內心強硬

趙敏呢d女留比張狗算啦

牙丹

趙敏變好只限對無忌
其他人一樣可以壞

趙敏困住武林人士起萬安寺同林鄭拉班義士冇分別

芷若唯一有爭議既事就係殺左蛛兒，就好似示威者衝擊立法會，有人覺得方法唔好，亦有人覺得情有可原，因為其出發點都係因為某種原因而驅使到呢件事發生

豬耳

早

芷若bb一齊抗暴政

殺蛛兒果一幕，我覺得係金庸寫既bug
本身人物性格一直都唔係鬥爭殺戮
為私鬥而因妒成恨果類人
峨眉成長嗰part已經寫得好清楚
靈蛇島當時娶妻機率係蛛兒第一，小昭第二
殺蛛兒根本唔合邏輯
唯一解釋就係金庸要寫黑止若
合理化同情張敏前後所做既衰野洗白

*趙敏先啱

點解小昭會變左第2既？

小說峨眉成長個part係咪唔係用張狗第一身角度去寫？

哇勁掂

白tee 勁正

你搞笑呀？

根本咩色T都正

小昭係我自己覺得， 真真正正兩個人共患難
靈蛇島前，丫環主僕關係又比其他人密切

張無忌點了點頭，抱著她輕柔的身子坐在自己膝上，又吻了吻她。她溫軟的嘴唇上沾著淚水，又甜蜜，又苦淫。

說到這裏，她雙頰紅暈如火，伸、臂摟住張無忌頭頸，柔聲說道：“教主哥哥，本來，將來不論你娶誰做夫人，我都決不離開你，終生要做你的小丫頭，只要你肯讓我在你身邊服侍，你娶幾個夫人都好，我都永遠永遠愛你。我媽寧可嫁我爹爹，卻不肯做教主，也不怕給火燒死，我……我對你也一模一樣……”

張無忌只覺得抱在懷裏的嬌軀突然熱了起來，心中一動，忽聽得黨綺絲的聲音在門外說道：“小昭，你克制不了情欲，便是送了張教主的性命。”

新修版差d扑埋一齊
---------------------------

張無忌心痛如絞，覺得如此一了百了，乃是最好的解脫，緊緊抱住了小昭，說道：“好，小妹子！咱二人就一起跳下海去，永遠不起來！”小昭道：“你舍得你義父，舍得周姑娘、趙姑娘她們嗎？”張無忌道：“我這時候想通了，在這世界上，我只不舍得義父和小妹子兩個。”小昭眼中射出喜悅的光芒

講埋四人關係最唔捨得先係佢哋兩人曖昧之情

芷若揀我做老公果然無錯
同埋芷若著依套衫個陣同我扑野係最正

我講得唔好，其實唔算成長
係一直以來既點滴經過， 好難想像突然暴走黑化
倚天成本書講女都係第三身敘事敘述對白

---------------
周芷若轉眼瞧著丁敏君，意存詢問。丁敏君怒道：“你帶這兩人去見師父，請她老人家發落便是。”周芷若道：“倘若這兩位並未存心得罪師姐，以小妹之見，不如一笑而罷，化敵為友。”丁敏君大怒，喝道：“甚麽？你反而相助外人？”

第一次朱家莊偶遇無忌&村姑蛛兒，
面對陌生人都已經有同理心，唔忍心傷害平民

-----------------
周芷若道：“家師是寧死不辱。堂堂峨嵋派掌門，豈肯在你們手下茍且求生？你說得不錯，家師確是瞧不起卑鄙陰毒的小人，不屑跟你們動手過招。”趙敏竟不生氣，笑道：“那周姑娘你呢？”周芷若道：“我小小女子，有甚麽主張？師父怎麽說，我便怎麽做。”趙敏道：“尊師叫你也不要跟我們動手，是不是？那為了甚麽？”周芷若道：“峨嵋派的劍法，雖不能說是甚麽了不起的絕學，終究是中原正大門派的武功，不能讓番邦胡虜的無恥之徒偷學了去。”她說話神態斯斯文文，但言辭鋒利，竟絲毫不留情面。

萬安寺內，周芷若力抗強暴、寧死不屈
好難想像為兒女私情去傷害無辜嘅人
-------------------

周芷若大吃一驚，她天性柔和溫順，從沒想到所發的誓言之中竟能會如此毒辣，不但詛咒死去的父母，詛咒恩師，也詛咒到沒出世的兒女，但見師父兩眼神光閃爍，狠狠盯在自己臉上，不由得目眩頭暈，便依著師父所說，照樣念了一遍。

金庸自己都旁白寫埋佢天性善良
無法答應滅絕無理的要求
-------------------

“這是斷腸裂心的毒藥，你吃了下去，我便救人。”
周芷若想起師父的囑咐，柔腸寸斷，尋思：“師父叫我欺騙張公子，此事我原本幹不了，與其活著受那無窮折磨，還不如就此一死，一了百了，甚麽都不管的幹凈。”當下顫抖著接過毒藥。靜玄喝道：“周師妹，不能吃！”

周芷若選擇以求速死，唔想做傷天害理嘅事
殺蛛兒真係同佢原本性格好矛盾

結論就係金庸想幫敏狗洗白
求其老作情節去黑化佢

系!

張狗對4條女都講過d差唔多既野
好可恥

牛奶仔老婆

依個先係我老婆

右上角個LOGO係你老婆

以武制暴

我地得到牙YOUR 真傳

今日好攰，同牙丹扑嘢個陣女上算，等佢坐爆我

加油

攰就唔好FF太多, 發返個好夢
希望09 年版個芷若比你夢遺

我同牙若對對方都係一心一意，唔會對其他人有邪念

之前沙田返工都唔覺咁好守
睇到好治愈

畀呢個你j, 唔好諗太多其他野

啱啱諗咗諗都係太攰唔想扑，然後芷若就綁起我逼我要同佢扑

但都好多手足比狗拉咗

牙若與我同在

每次都至少無幾十精兵
班犬今日真係似過街老鼠
入屋苑入商場入港鐵全程追住屌

無諗過佢地喺新城市都可以咁撚狼死

走入去新城市清場真係唔知做乜
附近平台connect 咁多商場，物管實畀人嘈死
班犬自己拎黎賤，逼狗跳牆，死都唔抵可憐

【即時新聞】一名男子被警方嘗試挖眼後被捕。該名男子為本年度的香港大學畢業生，亦是李兆基堂前堂友；消息指該校友被控非法集結，現時身處於葵涌警署。

一大#adore
革命輸出基地

斷簽 不自覺唉咗一聲

叻仔

我有keep 住簽
係咪淨係幫到丹丹升ranking?

新城市連住火車站 有人明明想走 見到咁仲點會走 梗係留低幫手 入去清場真係做多咗 警犬真係冇腦

其實冇咩用

盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻

係咪咬甩手指個位

好波

越諗越覺得新城市清場係警犬設局 想黎個困獸鬥 逼到港鐵唔停沙田站 斷晒後路 成班困係新城市唔走得 然後逐個捉

但佢地無宣布戒嚴, 新城市都無話比佢入
即係擅闖私人地方

啱啱見到 話就話清場 都冇路比人走清乜鳩 擺明局黎

［真相］沙田新城市所謂清場

佢地明圍係設局
但入左商場都係自己踩陷阱

室內戰市民反而優勢更大

以為係局 點知柒咗

今日單計戰鬥無贏無輸

但訴求都係未達到

屌佢老母盧偉聰

咁失策

講得好

大家更易捉狗

唉

醉曖芷若😘

係咁叫人走去大會堂 真係好on9
前線無晒人 屌佢老母
乜撚野無位走 守得就唔係預走先啦
係頂 嬲撚到邊個拎咪叫人走就去屌

有得守高位已經同金鐘mk 好唔同

真係好治愈嘅畫面

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

今次真係唔會放過佢地

希望21 號好d我嬲左成晚
幾撚時先覺醒 香港人

新代言，大家得閑支持吓

OK，我會買比祝祝等佢試下，想知佢搽完之後錫我會係咩味

7月28日將軍澳遊行會經過TVB x 柯南活動, 唔係唔支持下下話

小心呀公屋妹
香港已經越黎越多人憎黑警同777

支那雞yeah

點解啲人會知色號係咩
明明隻隻一樣色

女人會知架
之前陪過女去試, 佢逐隻試左半粒鐘

好彩牙若試依啲好快手，唔使我等佢咁耐

呢個先係你個牙若

依件先係😘😘

係人民的怒火

下次講個名算，不要放圖，謝謝你

真 又大波簡直係牛奶仔理想伴侶
牛奶仔要好好珍惜

唯萎真係好勁嘅黃絲

係，講還講，唔好......

我都好撚嬲
我覺得民怨開始到頂

好多人都一樣咁嬲
但要儲多少少民氣
沙田屯門好多居民都開始多謝後生仔

21 號 真係開波

去球場踢球開波。消消氣

留名。

娥眉芷若萬歲

光大峨媚

有無叫口號果個Gif

第44集?

周掌門

好想馴服佢

已經係我嘅人

最近掛住睇新聞 少左diu張狗

牛奶仔最愛

至於我，我也為了祝祝準備了一個生日驚喜。
我從祝祝的私處中抽了出來，脫下安全套，然後騎在祝祝的上半身，龜頭對準她的面。
「生日快樂啊。」
濃濃的白濁液噴灑在祝祝的面上，從她驚愕的面容來看，她的確收到了一份令她畢生難忘的生日禮物了。

依次搞完之後祝祝鞭咗我好耐

係阿燦扮嘅啫,嚇我唔到嘅

阿狗會長袁文傑點做野架，同黑警小柏林咁friend 合照

去佢Facebook ig

牛奶仔其實係咪有白卡?

識佢個精神科醫生 話牛奶仔成日起青山偷走搞到佢好煩

馬化雲

早晨掌門

早晨掌門
為峨嵋爭光，以峨嵋為榮

唔怪得望落有d熟

應該唔止一張

光大峨眉

哇勁正 呢個look

等gif

屌佢老母 拗手個下
隔住個mon都feel到好撚痛

有小小黑化feel

太妖艷了

好撚正

濃妝都咁靚

好妖艷

衰妹，又挑逗我

諗多咗，我老婆點會挑逗你

yes

有無人記得原著有無講張狗知道芷若奪刀劍既背後意義？

我岩岩諗返d小說情節好似又無呢一幕，唔知自己有無記錯

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

香港示威者同連登入左TIME 25大

超掂
仲要唔係time Asia

係好撚柒正

morning

我愛芷若

呢個look 好正

全能到仆街

好有如花嘅感覺

蛛黨被瘋狂洗版

有初戀嘅感覺

條友好小學雞
把口又臭

呢個髮型我覺得都幾正

一開頭以為如花開第三季

牙祝好掂

但我個人唔喜好太過曲髮
微曲OK

呢個髮型同如花好似

好煩

其實重點係唔知佢想點 我回應完佢 佢又話我貼啲舊嘢 然後我回應完佢新嗰啲 佢又話我唔對話 好似小學雞捉字虱咁 講到好似我錯咁

有人moon緊post

基本啦 個個留言都2個負皮 慣咗

好少中間空左兩個負皮

開得post 就預咗比人睇 我覺得冇乜野

唔係啊 我嘅意思係負皮嗰條友 好少有指向性嘅負皮

hello everybody i'm back
早幾日病到食止痛藥都冇咩用琴日開始決定再睇如花即刻好番好多唔再頭痛估唔到真係咁療癒
建議大家有咩頭暈身慶就去睇如花

咩事？
又係kepa？

佢想點

我會睇到喊

好掛住如花

呢種曲都ok 正，見上面女仔有唔少卷呢種

找左數未

未

好正

I know your feel, brother.

真係官逼民反，
我誓死追隨我若
一齊反暴政
光大峨嵋

右屎終於講返句人話

右使都癲癲地

我老婆話咩我都會跟佢講去做

唔怪得平時要ff咁多, 原來ching老婆近來唔得閒

一pair對抗暴政既俠侶

目標一致，
地位相同。
九陰九陽，
簡直絕配。

金庸小說入面最襯既情侶之一

過兒同姑姑都唔夠張周咁襯

可能同佢哋嘅
年齡，
身世，
成長經歷等因素加埋，
所以覺得佢哋最match

令狐沖，任盈盈

只係因為我唔係小說人物，如果我係小說人物嘅話，我同芷若嘅組合話係最襯應該毫無疑問

如果你係小說人物一定係宋青書

狗公
想偷窺芷your, 又畀七叔燒春袋

駁唔到

Agger

最後仲要做埋兵比人當condom

法國依個po好多人妒忌牙丹係我老婆

祝祝

超級掂

苑瓊丹

芷若對張狗真係好好,又細心又體貼,仲處處為佢安排好哂d事,等佢唔洗煩,好到連張狗都開始覺得慚愧,男人娶妻應如周芷若

靚到 好中意佢紮起個頭
好有屋企女朋友feel

同意，娶妻，應如芷若
賢良淑德內外兼備

真係好完美，其實張狗都好難揀，趙敏同芷若各有千秋，佢自己都唔知最鐘意邊個，金庸真係貪心

金庸應該玩開gal game,
寫個以自己做主角嘅故事，
遂個靚女去追，個故事最後改到open ending.
俾自己自high 下，好鬼賤。
俾我一定揀芷若bb,真係好完美，
好有魅力

我都會揀芷若，我都想伴侶好似佢咁

我已經係了

新修版結尾其實都算首尾呼應，書出最先出場既女主角，亦係結尾最後出現既女主角

如果金庸寫個短篇延續埋落去就好

最中*

書中*

如果祝祝做晒所有金庸女主角
都唔知點揀好

可惜金庸死咗，無得寫落去
我想佢將芷若個結局寫好啲
而家只可以自己ff補完

依家同我一齊已經係最完美嘅結局

但d電視編劇好鐘意改到芷若最後離開張狗
都唔明點解

係，我都唔明。

好掂呢個樣

小朋友先做選擇，我全部都要

有就真係人生已嬴

娶妻當如周芷若

傻妃好幸福

覺得芷若係個種聽老婆話會發達嘅女人

死貓公

絕對係
精明當家

芷若=呂雉
張狗聽老婆話已經做咗皇帝
唔洗姓朱條仆街做

芷若控制我同佢每日幾時扑野控制得好好，等我唔會咁傷

芷若擺明成個大婆格，好有大姐姐風範，好似韋小寶個大老婆蘇荃咁，張狗都應該feel到呢點，所以對佢敬重愛慕

蘇荃其實幾正
牙your 係再靚d，正邪都carry

我都鐘意蘇荃，有韻味，技術一定好好
同埋佢好有能力輔助老公

牙your 前期係小郡主，後期係蘇荃，武功係天下第一，樣宇宙第一
全能到仆街

其金庸係好多個位都暗示左芷若就係大婆

一聽蘇荃個名就覺得好淫

2009年版淫到

係 印咗係個腦

7條女最靚係佢 又夠淫

蘇荃好姣 雙兒好純

雙兒選角揀得幾好

如果祝祝做雙兒會唔會太正

09雙兒舊登畀人推到開個人post 都得
祝祝做古裝應該就乜都carry 到

祝祝冇咩角色做唔到

乞衣都做到咁得意

張狗平時究竟係點頂得住

靚到仆街

邊有乞衣靚到仙女咁

實在太過份 太靚！

好掛住芷若，又忍唔住開返黎睇

要食丹了

曲髮祝

幾型

個水印

重睇cut

阻撚住曬

無水印先係優良品，
無印良品

係唔係好爛呢

我重睇咗好多次，都唔够喉。
因為芷若bb真係睇極都咁靚，咁有氣質

好撚弱智

立場fb 見到
有傻佬print 埋出黎貼

條友係咪無腦

夜子巴真係好憎柏林

柏林=岳不群
仆街到喊出黎

好似有人駁wo

車公真係好靈

有人駁，但貼出街條友真係好on9

當另類宣傳囉 都冇計

又要推返呢個comment

祝祝又po 隻貓
隻死貓公憑咩呀
利申：想做隻貓

耐何呢個世界上Peter 仔依種人太少

其實有睇過倚天屠龍記嘅人，
都唔會認同果幅圖所講嘅嘢
同埋佢對芷若嘅誤解都幾深

佢根本唔明芷若

牙Your 比人屈左幾十年

前期趙敏做d 衰野仲似林奠
陰陰濕濕

林鄭從來冇好過
邊度似芷若
到尾芷若仲帶頭反抗暴政
義士之首

芷若有做帶頭咩？
不過全靠佢先拎到兵書

各位早晨

點解我見到自己係P架傻撚左個鼻

人地#827都 P 真係慘

p牌

連仔話上線唔夠90日都P

巴打早晨呀

呢幾日又整左啲祝祝 sticker
病病地冇諗 caption 有怪莫怪
不過冇 caption 可能仲好用因為祝祝太靚

咁我係咪要連登掛網刷上線時間

正放首頁

推到我P牌消失為芷

晏晝冇咩人喺度
難得我整完sticker得閒上水

我可以j真人，唔使j stickers

p牌=三毛

#827登入日數都唔夠就抵死啦

係好搞笑

如果現實見到祝祝訓覺會點呢?

我每日見到祝祝訓覺個靚樣都忍唔住錫落去

試過襯祝祝訓覺個陣塞碌鳩落佢個口到整醒佢，個感覺好正

整醒佢

有無人同我一樣好鐘意芷若，但唔想睇倚天，因為唔想見到佢比張狗hurt

祝祝好多劇都係sad end

Morning q

有，再加唔想睇如花比文狗hurt

唉，我先啱啱開始睇畫心師 和 如花
心情好複雜

芷痛若巴打ho ball

世界級

好想奶到牙丹背脊出血

痴左線

又挑逗我，被逼

一日要早晩兩q先滿足到牙丹

聽日嚟料 心中有祝賜平安

有芷若萬事足

祝祝祝我地打贏呢場仗

親愛的

No

芷若真係先知黎, 咩都預料到
張狗

等我為大家回憶下決定721去定唔去

條仆街呢頭應承完芷若，轉頭第二日就無左件事

呢張先啱

最好笑係悔婚個陣話會比芷若交代 搞掂緊要事就會返黎再拜堂
然後雙方再下次見面就比芷若係客棧撞正張狗攬住趙敏準備爆房

呢斷?

2019呢套拍到張狗比原著更加仆街，負心漢指數200分

點解成日有3條友負皮，係咪個d唔肯接受張趙狗男女事實既敏黨黎

張狗個樣根本係比大婆見到自己偷食咁款

條撚樣亳無羞恥心
芷若打佢個一巴打得好岩

我地要學芷若
一巴車埋去
冇羞恥心嘅林奠

呢part 印象中好似小說無，後期19版改到七彩

改得多即係代表編劇有努力嘅
好睇唔好睇見仁見智至少俾我地睇到倚天嘅另一個可能性

小說講張狗以為芷若嫁左比宋狗，之後個心好唔開心，又小小後悔咁

呢套真係改撚到七彩，改到芷若同張狗之間完全割哂席

啱啊，小說入面芷若同張狗之間仲有愛，金庸都寫到好白，但係19版改到

你當倚天19唔係倚天屠龍記
咁你就會接受到啲劇情架啦
始終祝祝萬能演技carry起個劇本

可惜好難再搵到一個演周芷若演得咁match既演員

唔係個個編劇都會加插咁多對芷若既真實性格同內心既描寫

敏G po

立場睇到好能嬲
班牛屎佬見人就殺，警黑合作

有冇人都喺金鐘?
聽講上環嗰邊情況好唔樂觀
上環啲人其實可唔可以過黎金鐘？
雖然佢地引走左班狗令金鐘好安全
但係好擔心上環嘅手足

班牛屎佬癲撚過示威者

最無力係冇人冶到班垃圾
差佬當無事經過，警署落閘，白色恐佈

真係好黑暗，成班黑社會亂咁打人都無事。
警黑真係好仆街兼合作無間。
無差別攻擊人，元朗真正無政府狀態

立法會議員何君堯親自向在西鐵襲擊市民嘅黑社會道謝

唔會有事咁款

香港點解會變成咁

皇天擊殺可以揾邊個報仇

唉…

咁都死唔去

啱啱先返到屋企 仆你個臭街

真係嬲都訓唔撚到，一合埋眼就成個香港D 痴線野
20年前真係想像唔到同變做中共變得咁快

頂佢個肺

琴日根本都無咩勇武，衝都無衝，黑警都可以開槍
依家完全無法無天，同六四一鳩樣

係
真係痴線。

我想問
呢個時候
仲喺度不斷俾負皮嘅人
你地係咪就係班牛屎佬

根本就係咁黑暗

班黑幫擺明趁火打劫啦
警察欺善怕惡蛇鼠一窩
相信大家都已經有眼睇

成件事好撚反智
呢單嘢已經唔係諗住警察拉人
而係希望黑吃黑幫拖，垃圾到黑幫治港
無眼睇

乜而家已經去到4個負皮

唔緊要啦大家團結一心共抗官商鄉黑就好

BTW 好似好耐
都唔見公屋妹
安全呀嘛 ching

負皮好閒，咪由佢負到够，
never mind.

就算係度都無心情上黎啦
呢兩日全日除左睇新聞之外都無咩記憶咁..

唉，今日都無心機做嘢，
覺得好灰，心情好低落
點解可以做到咁無恥

呢兩晚個心好唔舒服，最失望係見到有藍絲既人仲係到嘈

我都唔明點解呢刻仲有人去撐警察，
點解仲唔明白邊一方先係為香港未來，
啲警察又真係可以埋沒良心，
任由無辜市民俾人打都可以視若無睹。
我諗咗成日都諗唔明，真係好激心

佢地成日拎示威者比喻琴晚班黑社會，一句ko佢地：示威者會唔會周街打市民？

同意，示威者嘅目標係暴政，
果5大訴求，而唔會任意傷人。

仲有，成日話示威者收左錢，我唔知，但差佬一定個個都收哂錢，仲要over paid

我覺得話示威者收錢果啲，其實好多都係抹黑。
又話咩外國勢力協助，真係得啖笑。

今日返荃灣都好多鋪頭嚇到拉閘

原來又有第六個

屌 訓唔著

大西北個邊變左死城

黃毓民屌撚爆何匪君堯

唔鍾意佢都應該睇下

好快全個香港

狗察根本唔會保護市民
面對住黑社會嘅來襲香港真係人人自危
得番消防員同埋救護員係保護香港人嘅天使

冇心情po祝祝圖
香港前路一片漆黑

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

天收了

報應

哥迪奧拿論香港局勢：政府應當接受示威集會

何妖應得此報

改名未

我一向在內心尊重，但哥帥已經比人用左

有冇買飛支持哥狗

日日返工去唔到睇

橙

聽日睇你

呢排真係咩心情都冇

就算唔太鍾意曼城，但係都好尊敬哥帥

31歲日本女星佐佐木希日前刪除公布婚訊時在Instagram公開的夫妻合照，惹起傳媒惴測她與諧星丈夫渡部健陷婚變危機。

日前有傳媒爆料，指佐佐木希為為經營幸福家庭十分嚴苛，令老公部健大呻疲累，經常以工作為由不回家，甚至在外借宿「隱居」，等同與老婆分居，離婚隨時一觸即發。

但據聞《實話Knuckles》旗下網站「覺醒Knuckles」爆料，渡部健不想回家另有原因，其實是因為佐佐木希性慾太強，有指希妹於放假時要求早午晚做性愛三次，半日假就兩次，工作日也要一日一次，由於渡部健受不了性苛索，只好天天不回家。報道看似荒謬，信不信由你。該網站指渡部建當初根本不想結婚，但因希妹想早日生兒育女才只好結婚。

好似見到我同牙丹嘅未來咁

早晨

到底前世做左幾多好事
今世先可以日日屌佐佐木希

佢老公咁廢， 粗重嘢等我嚟

好開心見到公務員敢於發聲

阿丹都幾大波

呢個角度睇好大

拍過內衣廣告

我係祝祝球迷

我日日渣緊係大

警告你哋唔好再j我老婆

舊年廣告，不過都好正

呢輯相有d似劉亦菲

正到，好想娶做老婆

講真 而家個個紀律部隊都post卡 我地波台手足都係時候做野post張白卡出黎

好正真係，唔怪得宋狗公沉船沉得咁勁

要玩jer仔

我都完全沉晒

係得呢個post 都應該個個都沉哂

完全同意

娶芷若做妻子，人生會係點

每日都想衝返屋企食芷若

煮既飯

q到

芷若一定相夫教子，子女個個成才

好似我咁

靚到顛

幾個星期都無咩心情，見到牙Your 先有D 生機

祝祝ig係咪假咁耐都無更新

好可愛呀

那吒

就黎變化妝師

張雪糕圖上次快過weibo upload 幾日

靚到

小紅書更新

又靚又可愛

Qq

好掂, kiss

將碌鳩一野塞落個嘴到

呢個look好得

靚到有啲離譜

如果現場見到

網上呢個後續篇, 又作得幾好

不過如果3女共侍一夫更好

好cute

一齊侍我is ok

點解可以咁得意

剩返呢個post

真女主芷若good ending

作為若黨，好樂見呢個ending
桃花島係一個隱世好地方

又斷簽 唉

做乜

有d 似楊冪

牙YOUR 靚好多

我老婆同邊個比都屌打對面

6000年一遇

有無人睇開小說，有無人解釋到芷若同謝遜係客棧個幕既原由？

三聯版同新修版都有解唔通既地方，上網見有評論話其實芷若係客棧想殺謝遜係一時衝動，最後提起劍時內心掙扎唔忍心吉落去，呢個時候丐幫就入左黎

呢個Look好掂

件衫有意大利，證明同我有緣

好似見到個Bra 形

系

今日星期二

點解我睇唔明星期二關咩事

Google 搵意大利統一＋佢個名

幾平

呢個好有鄰家女孩feel

牙祝好身手

之前睇佢跳比卡超都覺得佢有底

好勁

But no ball

已經好完美

仲有，若黨 Assemble

牙祝學跳舞架

掂!

少少都好正

乜咁早呀

掛住牙your

唔好再掛住我老婆

唉，睇到咁多義士被捕，真係好傷心，
無晒心機，覺得好唔公平，政府和黑警真係好醜陋。
點解白衣人就只係非法集結，
而義士就係暴動罪?

哇好撚掂

牙Your

氣質

又系比共產黨逼害

殺得最多自己人民既中国军人

全部演員都po左

公關po

大陸「限古令」今起升級 禁播古裝、偶像劇 改播洗腦愛国劇

大陸尋日話禁到去國慶

都真係得大陸先係咁
一到愛國節日就個個都出一樣圖片既post
唔出就成堆傻佬批鬥

咁祝祝套民初劇應該好快上到

有班傻佬比人洗左腦 冇計

大陸佬諗野真係低能

仲好，唔使忙著拍劇，多啲留係屋企同我扑野仲好

大陸人真慘，井底之蛙

【親愛的熱愛的】中國地圖出錯被批 男女主角表態：一點都不能少

呢單又係cls, 睇個電視劇咁都拉到上政治
成班大陸憤青即刻出黎上綱上線
搞到男女主即刻出黎愛國

用世界地圖應該ok

比人洗曬腦係咁 冇辦法

狗察批個不反對通知書就嚇到個個唔去旺角
利申我住大角嘴附近
啲地形四通八達到冇可能捉到示威者，東南西北你走去邊都得
轉場唔單只賣左喺大角嘴班人，而且仲危險
我知我個人力量改變唔到大家
所以我都唔去公海開po
就算大角嘴到時得番幾條友
就算輕輕鬆鬆俾狗拉
我都係會選擇去大角嘴

未fat check ，如果係真一定要制裁佢！！

唔係話假架咩

又有新post，受害人比左證據，但仍要check

好想日日都可以屌牙丹

呢牌無咩心情重睇芷若

same

唉，我都係，無咩心情
個仆街林奠政府淨係識拖延，
淨係識尻縮，令市民同黑警互鬥，
等你打生打死，仆佢個臭街

中共慣用技兩，人民鬥人民

中共

完全唔讓步係乜玩法

屌你老母 荃灣刀都出埋

哇好正

牙Your都支持黑衫

普通Look都好有氣質

好想陪佢行街

跳得好好睇

支持牙Your

靚呀

會唔會比白衫狗溶左

有我保護唔使驚

唔會掛

你又唔撚係張狗，點保護

有九陰白骨爪同倚天劍應該唔驚

祝緒丹宇宙第一

牙your 早期白衫
後期黑衫

69遊行大家都白衫
之後黑衫

Ig果段好長好睇

講真真係幾好睇 loop左幾次

牙丹跳到成身汗都好好聞，依個時候幫佢奶腳最正

祝祝唔丹只跳舞可愛活潑
把聲仲要係超甜膩嘅天籟之音
大家喺攞左fancard之後就聽到佢嘅留言
呢排聽得太多狗吠聽番呢啲簡直係療癒心靈

原版太長，要降低pixel 先upload 到

分三張？

上面分左兩張，不過加左少少速

我聽過一段牙祝讀嘅書

今晚番屋企先拎

扯甩頭個下

呢下我笑左

正撚到，不過有d肉地好d

瘦底先正，牙Your 我黎喇

留意到
豬仔有我若個鞭做代表

牙敏就比人斬頭

但係呢隻係豬兒

咁都比你諗到

豬兒

咁樣岩岩好，條腿先靚

白莽鞭法

專鞭無恥淫徒

代表牙丹鍾意同我玩sm

你個牙丹好激WO

呢個真係留返比牛奶仔慢慢玩

第一眼望以為係蛛兒

細圖衣著髮型似

牙丹參加咗個綜藝節目

牙祝做我老婆真係全能到仆街

牙丹參加左運動會

幾時既事

唔知幾時播

好似仲有個演員請就位

班黑警真係冇性

聽日一定要去機場！！

幾時有得睇

呢個之前牙桐都有參加 不過錄完一次就推咗走去拍劇

咁多星應該冇咩鏡頭
等睇cut

撐警G

決定脫隊
bye

心痛

牙your 依定跟左滅絕先係咁
佢本質好好

唔出會比人批鬥

被逼害

yes, 身不由己

唉唔知講咩好

上次牙桐得3分幾鐘

李一桐都係撐警雞！

芷若一定係身不由己
我唔怪佢

有冇去鈺琪po 講

佢地比人洗哂腦 無計
佢地唔出po仲會比人批鬥

范冰冰被逃稅, 被消失三個月

算啦 呢d野都冇得怪牙祝既

點解牙your 要生活係共產黨之下

撐警雞

我好想講不知者不罪
但撐唔落

唉 如果佢地全部都係香港人咪好

香港人就無咁好演技train
做唔到牙your呢個咁好角色
變哂愛回家果d 咁

不知者仲學人撐

好矛盾真係

你睇小昭d 演技同牙your 牙敏差咁遠

真 小昭直頭爭九條街

佢地活係暴政之下, 連出咩po都比人監住
但要拍倚天對抗暴政
好矛盾

唉 生活係呢種地方真係慘 連出個po都要跟風一齊出 但就唔會有足夠既空間去比佢地了解成件事係點 d資訊完全比共產黨控制住

深水埗tear gas 射左入餐廳, 入哂果隻

生活係中共之下, 就算牙your以為地球係平, 都好似好合理

其實唔出奇 佢地一出世都冇接觸過民主社會 咪會覺得我地依家做緊既野係破壞社會安寧但其實我地都係迫不得已先至要出嚟發夢姐

大家一見人靚女
就失去了血性

心痛牙your

唉，好耐無上嚟，真係好無心機
發生咗好多唔開心嘅事，
果種好嬲，但又好大嘅無力感，
真係只可以”屈”住。
但點都好，失望不絕望，
點都要似芷若bb咁，走到最後。

要好似芷若bb咁忍辱負重直到最後

無錯。

好靚

暫時唔j住

中後期個look仲靚

芷若妹妹

不了

呢面個個不了，牙琪個邊手足仲死守緊

邊個話不了

我守緊兩邊

唔割

respect

核彈都唔割

感謝芷若

fake

撐警不了

點解佢會share呢張

要入集中營了

睇佢微博唔見有既

倚天巴打幾好嗎

我要救芷若

佢識九陰白骨爪 應該都冇咩事既

全部都撐警臭G

我唔係

如果我地係大陸人都一樣支持共產黨

芷若妹妹好文share

冇人迷若了

鈺琪是淫蕩的死臭雞
鈺琪天天都要接客
鈺琪在高潮
鈺琪在呻吟
鈺琪是我們的~~~G

最近先開左幾集黎睇

我日日都睇佢同牙敏d相

咁都得 間接宣傳

咩嚟

牙若紅到去韓國

美若天仙 當然多人喜歡

牙若咁靚女好難令人唔喜歡佢

你咩黨架不過算啦 阿your

我兩個都鍾意牙your又真係好美麗

估唔到最後得番敏黨 若黨

仲有人傾已經好好啦

阿勇都走埋

估唔到牙勇會走

牙若係正嘛

最近睇返小芷若同小張狗漢水個集，好sweet

芷若真係慘 等左張狗咁多年但最後張狗都係唔揀佢諗起我都替芷若心痛

無曬d手足

得我對牙若最專一

佢地一齊做左條手帕，話係天下獨一無二，點知張狗識左趙敏之後就唔再理條手帕 點解可以咁負心漢

之前鐘意牙若個韓仔上左韓國綜藝節目

我先最專一

你地唔洗爭，因為一定係我先對芷若最專一

你哋對我老婆專一有咩用，我同佢都對對方專一先有用

張狗見異思遷 雖然敏敏都唔差 但我睇到悔婚個度真係有少少嬲張狗 點解要咁樣對一個為佢付出100%既女仔

你地=張狗 會悔婚

金庸都唔忍心，所以最後寫到張狗未揀定邊個做伴侶，固意唔比結尾呢個故事，比你地FF，但又唔知點解死都唔肯寫個happy ending了左大家既疑惑

同牙若結咗幾年了，悔唔到

呢套我反而想happy ending 想芷若得到幸福呢個女仔唔應該黑化佢

本身小說已經想佢直接寫埋happy ending，2019電視劇個芷若就更加想添，點解個編劇可以咁殘忍，仲話佢係若黨

其實古代三妻四妾咁正常
都唔明點解唔寫敏敏同芷若一齊同張隱居笑傲江湖
呢個結局一定皆大歡喜

咪又係識柯屎

我都唔明，好似小寶咁咪幾開心，係都唔肯寫埋出黎 但後記又暗示比人聽，搞到人睇完好糾結

咪係 最好就同敏敏芷若一齊隱居 從此不問世事 我覺得呢個結局對佢地嚟講係最好

最好得閒去搵下小昭咁就最正，不過金庸係後記都暗示哂呢d情節

蛛兒反而好灑脫 知道自己原來係最愛細個既張狗就決定離開

因為佢由頭到尾都無鐘意過大個既張狗
當左佢係阿牛哥

為什麼你不是那個狠心的短命種張無忌

其實好難明白蛛兒既邏輯

我都唔明 明明都係同一個人 但點解淨係鍾意細個既張狗

愛情就係無邏輯可言
只可以話佢美化咗兒時嘅無忌
掛住佢以佢做自己動力
仲活喺過去
其實都幾慘情

BTW我由頭煲緊
啱啱睇到14,15集
見到蛛兒同阿牛哥最sweet嘅日子
張狗真係

張狗單獨對住唔同既女都會講甜言蜜語去tum人，4條女都受過佢既情話

講真如果我係張狗我去完靈蛇島之後應該都唔會再番中原

咁我都信張狗對蛛兒講嘅嘢係真心嘅
無論睇小說定電視劇都有啲感動
如果唔係重遇芷若+遇到敏敏可能真係同到蛛兒長相廝守呢

條友當時入世未深 有一條女鐘意佢就扯哂旗 出左山之後見到世界原來咁大 之後心紅周圍溝女

所以前期既張狗都係一個英雄，後期就變左狗熊

又未必係一條女鐘意佢就扯哂旗嘅
可能真係鐘意表妹似阿媽

佢條條女都話似阿媽
佢呢種人鐘意被照顧，所以芷若岩哂佢

佢同唔到芷若一齊真係好可惜 佢兩個好襯其實

你講劇定小說先？ 劇就真係超可惜，唔知個編劇搞咩。如果係小說，最尾都唔知結局係點，你可以理解係張狗同4女關係既其中一個階段，之後會有後續

講套劇姐 我覺得真係好可惜 我睇睇下自己都入左戲 個心真係會替芷若唔抵 由細到大既感情竟然唔及一個識左唔耐既女仔倘若我問心有愧呢不過有時愛情就係咁 都無分話邊個對與錯

做乜咁熱鬧

好耐無試過

如果tv 係happy end 就好

吊頸吊得耐都想抖下氣

我反而同意小昭，蛛兒或者敏敏先似係張狗良配
張狗同佢哋一齊生活應該會開心啲
好似佢阿爸同阿媽嘅配搭咁

張狗芷若既細水長流敵不過趙敏既新鮮感，呢樣野現實都常出現，重點係當時人既心夠唔夠堅定，張狗好明顯性格無主見又三心兩意，無堅定立場，好易比新既野迷惑

都唔明點解呢套野前期拍得咁好（跟足原著+增加好多角色描述），但後期變左虎頭蛇尾，佢跟返原著結尾咪好地地

但講長久既愛情同家庭，一定要有芷若呢類既人去維繫，佢除左智力同把口不及趙敏之外，其實其他方面都比另外幾個女角優越

分明budget用哂喇

其實芷若向外多過主內 係現今社會就係個隻女強人feel 多數婚姻都仆直個類 (俾滅絕洗完腦)
張狗就係聽到佢唔肯放棄自己掌門之位同理想先卻步覺得趙敏更吸引
張狗對世俗束縛好抗拒 寧願逍遙自在
就係趙敏肯放棄一切跟佢走佢先心動

咁掌門之位又唔會做一世既，張狗應該要陪佢做一陣settle好之後叫芷若讓位咪得，芷若都肯陪張狗抗元啦其實

不過原著結尾芷若出現其實係咪暗示左佢已經有意讓位解除掌門束縛 無理由無啦啦老遠走去搵張狗

同埋其實芷若女強人得黎又同時有相夫教子既元素，你睇下佢比張狗悔婚前，佢一直都跟住張狗，都無諗住返峨眉，現金社會女強人好少會放時間係家庭，但芷若好明顯係會放時間係家庭上，做掌門門似係掛下名

Budget用哂但要改小小結局應該都唔會令個成本上升 係個編劇唔想比happy ending

放棄掌門之位係發生左好多事之後睇通左先有咁既決定 例如佢偷屠龍倚天俾人爆大鑊之後
如果佢一直唔穿佢應該做死一世掌門直至光復娥眉 因為佢答應左滅絕
但趙敏一開始已經諗住放棄哂一切跟張狗走
係男人都會知點揀

佢原本的確係賢妻型 可惜俾滅絕害到咁
而且佢絕對唔比趙敏蠢 係比較內儉

佢係有能力做女強人，但絕對唔係佢本意，佢心入面本身都唔想做，有得揀佢都想跟住張狗，但又未搵到繼任人，唯有做住先，而張狗好似無咩體諒過佢呢樣野，講真張狗都比人屈左做教主，被迫抗元，佢都有去完成使命，同芷若一樣都係被迫背負重任，但佢自己搞掂完就走佬，又唔等埋芷若，唔體諒下佢

芷若開頭係抗拒但之後佢表達出來係enjoy無論做咩都最少要完成師父心願
張狗由頭到尾都抗拒做教主 你見佢一見返義父就急不可待想推返個波出去
如果獅王肯做佢應該一早走人 佢根本父母雙亡之後遊離浪盪慣左 最多流落江湖得閒幫下手反下元而唔係帶明教反元 即係俠

又唔覺佢好enjoy，反而可以話佢係責任心強，答應左師父遺願，加上作為峨眉弟子，佢認為有責任要去完成呢件事，而當時無人可以幫佢分擔，只有佢自己。張狗係一個無咩責任心既人，唔會明芷若既心情

其實後期係咪諗住趕收工後期既情節感覺到好似去得好快咁

其實佢前期真係完全符合晒賢妻既條件 不過滅絕係咁叫佢光復峨眉同埋又叫佢發毒誓 再加上張狗移情別戀

所以真係好慘，絕對值得有個好ending
佢屠師大會之後已經光復左，完佢使命，可以安心退位做返本來既自己

D轉接位做得好怪，咩都無交待清楚

臭G若又黑衫支持我地

係啊 所以我先會替芷若慘 我覺得佢最好可以同到張狗一齊 一個咁好既女仔值得搵到一個對佢好既男人 雖然張狗唔係

係 d劇情好似冇啦啦加快左幾倍咁 轉個頭就去到屠獅大會 然後過多一兩集就收工

回心轉意未

睇佢IG D 相真係好正
但臭G 撐狗無心情推

牙桐有無撐狗護旗?

牙桐冇護旗 但有撐狗

臭雞

講到尾其實張狗都幾自私，咩都要d女就佢，唔就佢就甩，但佢自己從來無就過d女

牙桐竟然敢唔po護旗真係去到盡

我覺得護旗還好, 當佢愛國真心膠

撐狗真係弱智, 佢地可能連香港發生咩事都無理解過就撐狗

比幅牆擋住 中共封鎖消息 都好難知道詳細情形

所以都係臭雞

Ig近排黑衣個幾張真係好能正 仲有機場相

佢大男人主義唔識珍惜一直係佢身邊為佢默默付出既芷若

唔理淫唔淫若, 咁正一定J 到射爆佢個頭
死臭雞!

佢ig係咩

好癲

佢三心兩意，坐這山望那山，芷若都睇穿佢呢點，所以知道將來張狗一定會掛住佢想搵返佢

張狗真係正宗花心羅白嚟有芷若呢d咁好既女人鍾意佢都仲咁花心

Send比班死臭雞

中国网民你好，欢迎来到自由世界的互联网。 在这里你可以认识共产党不想你认识的事。 请随便发问：
- 六四事件
- 中共官员家人的外国国籍
- 中国共產党历史
- 新疆集中营
- 法轮功
- 小熊维尼
- 艾未未
- 刘晓波
- 王全璋
- 反送中
- 民主与专制
- 一人一票
- 投票权
拥有好奇心是认识真相的开端。多谢你的提问，我们都非常乐意解答！我们会尽快回复，留言或私讯均可。

會唔會有下個post

對愛情不忠 幾好打都無用

Why not

呢排每晚睇芷若真係一大動力
手足要撐住

芷若撐警護旗手

自細無人教，唔怪得佢

搵巴打開定新post

真 我都好憎負心漢

next one open

1000